龍門居國慶日錄「白居二」入市

市場再錄一宗國慶假日二手買賣，有「白居二」因有住屋需要，無懼社會混亂，入市屯門龍門居。

祥益地產高級區域經理黃慶德表示，屯門居屋龍門居12座中層B室面積431方呎，業主開價435萬，減價36萬，以399萬(綠表價)成交，呎價9258元。為屋苑7月以來再錄跌穿400萬的綠表買賣。買家為為白居二，居於同區，無懼社會混亂，今日簽約入市。原業主於2011年以115.5萬(綠表價)購入，帳面獲利283.5萬，單位升值2.5倍。

琴日屯門打到九彩，雖則話未打到龍門居嗰邊，但淨係係屯門區咩交通都無曬咁滯，咁都成交到
香港人對於買樓真係好有熱誠
仲有呢個亂世都仲敢入市買樓，真勇者

你唔買大把人買

樓市只會GoGoGo
請大家all in接貨
大家一齊賺

18年白居二9月30過期, 佢唔買又要再抽過, 冇得簡

Go go Go

竟然